我覺得曾俊華有件事未做，做左一定加分

拿，佢好似係識武術，佢又支持香港運動員，最低限度都要同曹星如打返一場啦，咁就夠晒誠意，爆晒缸咁，仲唔夠誠意？選委都打動晒

大聖劈掛加西洋劍擊打拳擊

係又講唔係又講
破壞人地個post就最開心
利申:加油樓主~

哦